[外國撚]有冇人好驚爛hon

一諗起final year成家人加埋啲姨媽姑姐飛過嚟睇畢業典禮就驚到瀨屎 到時出個third真係跳樓算 有冇人同我一樣

早知今日 何必當初

而家second year計30% overall，好撚大壓力

咩國家有分hon

唔緊要預期畢業就得

叫佢地唔好過黎